{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045989",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3002007",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 도브"
    },
    "text": "三山ドブでは幸せな一晩を過ごすことができます。 総客室数は36室で、韓国語でのご案内が可能です。 会員特典としては、オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 周辺にはロッテ百貨店蔚山店まで1km、車で2分の距離に位置し、蔚山店まで1.2km、車で3分の距離にあります。 高速バスターミナルまでは約1km、車で2分、蔚山市外バスターミナルまでは0.5km、車で1分の距離です。 また、蔚山は0.6km、車で1分の距離に位置しています。 客室情報では全客室にウォッシュレットが設置されており、一部の客室にはスパバスがあり、全客室にはバスタブとTVが設置されています。 また、客室には空気清浄機とウェーブ視聴(ドラマの再視聴)サービスが提供されます。 駐車場情報では独自の駐車場を保有しており、満車の場合はバレットサービスをご利用いただけます。 訪問者のレビューによると、清潔で満足のいく場所としてよく利用されており、VIPルームではネットフリックスを見ることができるリモコンが提供され、トイレも広くていいということです。 従業員もとても親切で、電気自動車の充電施設もあり、充電単価も安いというメリットがあります。 出張客が泊まるのに良い場所で、特に全室リニューアルが完了しており、最高級のベッドとリネンが備えられています。 また、全客室にはバスルームとテレビ、スパ/ジェット機が設置されています。 VIP客室にはプレミアムマッサージチェアとバスルームマッサージベッドが提供され、Delue客室にはプレミアムマッサージチェアがあります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "三山ドブの客室数は何室ですか？",
            "answer": "36室です。"
        },
        {
            "question": "三山ドブでの韓国語の案内は可能ですか？",
            "answer": "はい、韓国語の案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "三山ドブの会員特典には何がありますか？",
            "answer": "オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "三山ドブの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはロッテ百貨店蔚山店や蔚山市外バスターミナルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "三山ドブの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室にウォッシュレット、一部の客室にはスパバス、全客室にはバスタブとTVがあります。また、空気清浄機とウェーブ視聴サービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "三山ドブの駐車場情報を教えてください。",
            "answer": "三山ドブは独自の駐車場を保有しており、満車の場合はバレットサービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "三山ドブのレビューを教えてください。",
            "answer": "従業員の親切さや清潔さ、VIPルームのネットフリックスや広いトイレなどが高評価です。電気自動車の充電施設もあり、充電単価も安いそうです。"
        },
        {
            "question": "三山ドブは出張客におすすめですか？",
            "answer": "はい、特に全室リニューアルが完了しており、最高級のベッドとリネンが備えられているため、出張客におすすめです。"
        },
        {
            "question": "VIP客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "VIP客室にはプレミアムマッサージチェアとバスルームマッサージベッドが提供されます。"
        },
        {
            "question": "Delue客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "Delue客室にはプレミアムマッサージチェアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 423
    }
}